譚文豪直線抽擊一哥英文屎

睇live接受外國傳媒訪問

我無嘢講

Err...I can't find the right word

咩台?

佢自己fb live, 無睇錯係SVB, 唔知邊度黎